有無中階機推介?

筆直3000-4000
見A8+ 賣緊3700左右，仲有無其他推介?

唔打機，主要影相、拍片、聽歌多

a8+ 用三星u喎 唔係snapdragon

Ching 有無推介?

之前我用開A8，用左2年幾，最近相機好多黑點，電去得好快，半日就玩完，成日hang機

邊部抵玩?

呢個價錢可以考慮huawei mate10
算係大陸旗艦機 都係4000有找

不過影相d效果好假

zenfone 5

sony xperia xa2 ultra / sony xperia xa2如何?

等得既 Iphone se2

zenfone 5, 佢有好多種Spec比你揀

P20
Around $4250

考慮華為嘅話最抵一定係Mate 10
Xzp, one plus 6都唔錯，唔洗考慮a8+

Zenfone 5
Nokia 7 plus
sharp s2 s3